% Tento soubor nahraďte vlastním souborem s přílohami (nadpisy níže jsou pouze pro příklad)
% This file should be replaced with your file with an appendices (headings below are examples only)

% Umístění obsahu paměťového média do příloh je vhodné konzultovat s vedoucím
% Placing of table of contents of the memory media here should be consulted with a supervisor
%\chapter{Obsah přiloženého paměťového média}

\chapter{Obsah přiloženého paměťového media}
    \begin{description}[align=right, labelwidth=\widthof{\bfseries README.md}, leftmargin=!, labelsep=2em]
        \item[darknet]      Přejaté a upravené zdrojové soubory aplikace Darknet
        \item[datasets]     Veškeré datové sady, které byly v~práci použity
        \item[examples]     Ukázky obrázků a videí se značkami, které byly úspěšně i neúspěšně detekovány vytvořeným modelem
        \item[scripts]      Vytvořené skripty pro zpracování různých dat a vykreslení grafů
        \item[thesis]       Zdrojové soubory pro elektronickou verzi této práce
        \item[weights]      Natrénované váhové soubory 
        \item[README.md]    Podrobný popis souborů na přiloženém paměťovém médiu
    \end{description}

%\chapter{Konfigurační soubor} % Configuration file

%\chapter{RelaxNG Schéma konfiguračního souboru} % Scheme of RelaxNG configuration file

\chapter{Plakát} % poster
    \begin{figure}[ht]
        \centering
        \includegraphics[width=0.69\linewidth]{obrazky-figures/poster_compressed.pdf}
        \caption{Plakát reprezentující hlavní body této práce. Vytištěný plakát ve formátu A2 je k~práci samostatně přiložen.}
        \label{fig:plakat}
    \end{figure}
